呢位巴打會唔會係腎方面有少少問題？

關我撚事